{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027705?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 베니키아 호텔 비즈인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加時には1軒当たり16,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は部屋1室あたり可能で、バレットサービスは提供しておりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 喫煙は1階の屋外喫煙場で可能です。 朝食は1人当たり12,000ウォンで、小学生は9,000ウォン、小人(4歳~7歳)は7,000ウォンです。 利用時間は午前7時から午前9時までで、2階にある木曽屋食堂で提供されます。 男性専用サウナは大人13,000ウォンで、小人(満4歳~11歳)は9,000ウォンです。 5歳未満は入場できません。 宿泊料金は基準人数の料金で、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができませんのでご注意ください。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。利用時間は午前7時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "男性専用サウナの利用料金は大人13,000ウォン、小人(満4歳~11歳)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は予約のお知らせに明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 438
    }
}